銅鑼灣有邊間日本菜高汁?

預400~500位，坐得舒服啲，野食質素又好啲 放題就不了
thanks

明將

一蘭打手進場未

鵝頸橋附近街市
有幾間賣日本生菜都幾多汁

和3味

日本生菜?